有無人好似我咁

日頭君子 謹言慎行 真誠待人 真係鐘意個啲女當你朋友
夜晚狗公 花言巧語 呃呃氹氹 係club拖攬錫做齊但食之無味